Bitwarden 問題

網上佢有免費，咁點解要俾錢Join 佢個plan?

呢類Open source password manager 實際上同google果個自動填password有咩分別

俾錢多啲功能囉，詳細睇官網

Browser d password manager 逼你用佢個 browser 囉，同埋有時其他地方要入密碼要開個 browser 入到去 d settings 睇煩

一般 browser 內置嘅 password manager
係好容易俾其他 software access到
例如你啲密碼 save晒喺 chrome
你用 Firefox 禁個 import passwords from other browsers就可以將密碼轉移
方便但其實係一個好大嘅漏洞
Bitwarden就冇呢個問題

呢個就係佢 generous 嘅位
就算唔俾錢都可以用得好舒服 滿足到9成9需求
但俾錢就有啲更加安全嘅 authentication（但two authentication已經非常安全）
有得 attach file, check密碼泄漏之類
俾錢嘅多數係想 support間公司咁

Compare pricing and plans

睇完premium 得2FA U2F之類嘅features，咁用免費版都得。免費版我嘅password都喺back end，喺well protected?

因爲佢係open source咁你付費係對佢地嘅支持 咁就梗係好

除咗2FA U2F之外
你密碼嘅保管同 premium plan一樣咁安全
唔洗擔心

我諗2FA認證應該都唔需求，我主要喺personal useage

咁睇好過Google果個

agger

年費用家留名

用1password 路過

年費只係區區 USD10 咪當支持下人唔好咁斤斤計較

1password or Bitwarden?

另外，本身Google 依家有set到某些紀錄會自動入password果類，有咩方法可以刪走哂